勇 武 已 成 民 心 所 向

經過咗光復屯門、九龍大遊行、光復上水之後，所有唔係淨係睇TVB既人都已經清楚知道班狗有幾狼，幾嗜血，都知道就算只係行下甚至路過都會俾狗咬。但即使係咁，今日仍然有超過十萬人到沙田參與遊行，有老有嫩，仲個個都中氣十足。就算五點左右開始開片，現場呼籲攜老帶幼嗰班人走先，都仍然有大量人留喺源禾路為前綫岀一分力。

喺得現場既都知，就算樓下岀力既依然主要係後生仔，但係樓上既和理非並冇離棄我哋。佢哋幫手做哨、幫我哋阻人影相、從天而降各種各樣既物資，冇佢哋，肯定會有更多手足被捕。

情況就好似7.1咁樣，和理非遊行人士喺清楚義士係用緊「暴力」衝緊立會既情況下，仍然選擇到場助勢。佢哋或者唔會拋個身岀嚟，但起碼喺勇武手足需要佢哋既時候，佢哋唔會再離棄勇武人士。

多謝文宣巴絲一直以嚟既努力，多謝落區巴絲同連儂牆巴絲堅持令運動喺各區持續落去。如今，輿論戰最大既目的已經達成，就係勇武常規化，正當化。希望各位可以繼續打好輿論戰場，令勇武義士可以繼續有堅實既民意基礎！

多謝

push

推

風向真的轉了

轉勇武了

不過仍然要向普通市民文宣下
唔好俾政府有機會轉風向

官逼民反
唔反抗就會俾黑警打到頭破血流

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！

唔介意可以攞去用。

抗爭無底線

勇武才有出路

文宣不能鬆懈

繼續文宣

我冇野講

和理非~ 支持你地~ 已盡力提供物資...盡一點綿力

力推

無人再支持黑警

畜生唔打唔得，啲狗要打先會乖

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

絕對唔會放棄前線既人

過街老鼠

新城市之戰絕對係史詩級戰役，將和理非枷鎖解開

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

面對極權，勇武係正當而必然手段！！！

我係沙田現場一位first aider

如果你仲唔醒，咁你以後都唔需要醒。

推 推佢老母

Pish

(預言撚) 梁天琦的願望, 本土派和泛民也實現了

推
今日真係好多遊行和理非支援！

俠以武犯禁

民意連日嚟都對黑警充滿怒氣，令勇武有目標值得去打

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

[代POST ] 律師朋友: 今晚絕對好撚易，好輕鬆打得甩。

真心問，連登以外既人都接受左勇武？

唔好開心住,

仲有太多人未突破心理關口

唔用法例以外既方法,係唔會贏得到

今次真係多謝文宣努力,記者既拼命,部分議員(尹兆堅,譚文豪,鄺神)發聲

多謝天琦

發夢聽到D 人話最前出左椒

左邊個啊伯講:佢噴我就企定比佢噴
其他人叫佢小心
佢老婆同佢講係咪傻左

可以話到今日仲會岀嚟遊行既，對勇武已不反感，會理解

當民意都敵對黑警，勇武已經係別無他選

Push

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

等到 梁天琦出返嚟
已經想像唔到
一文一武
和理非 同 勇武 可以帶領香港人去到邊

岩岩同一個和理非朋友傾計
佢話魚革時見到班警察一仆二碌咁都有動過一絲惻隱之心
但今日睇到條片 佢話未必公開講到支持毆打黑警 但有d戚戚焉既感覺
如果佢係現場都可能忍唔住踢兩腳咁話

勇武都要一步一步黎，加油

睇片就知

沙田人真係好高汁

「聽朋友講」
明明話一齊走

之前連濃牆都有d 作用
係勇武之前去打個底 等多d 人知政府同警察d 仆街野 唔洗再有包袱

官逼民反

為勇武巴絲既行為解釋

留言好高質

多謝政府同警犬令勇武終成抗爭主流

果班傻鳩睇藍絲page既仲要理佢？
果堆唔係民意 打手黎架咋
叫佢地行出黎先講啦

我理性，所以我勇武

「和平、理性、非暴力」，是起義的緊箍咒，彷彿和平與理性的衡量標準，就是「非暴力」了，一旦動武，就不是和平與理性了。弱者除了和平抗爭，動武是不可剝奪的最後手段。
從黃毓民議員在立法會扔蕉，到示威青年扔鞋、上台搶咪，到包圍地產霸權商店、堵塞地鐵出口及鬧市街道、到燃燒雜物、燃燒自己(自焚)與投擲石頭、玻璃樽、汽油彈，乃至組織起義兵團，都是暴力。弱者在對抗強權的時候承諾不使用暴力，是放棄行動升級的壓力，是在暴政之下的自我繳械。暴力並非都是動粗，認清楚暴力是甚麼，被強權欺壓的香港社會才有希望。暴力來自焦慮，也來自決志。理性的resolution，也可以是暴力，例如孫中山決志起義，耶穌基督決志犧牲，都是暴力。強者因霸而動武，謂之暴；弱者因義而動武，謂之勇。非理性的暴力，叫暴戾；理性的暴力，叫勇武。香港的統治者及協助統治的某些傳媒，將勇武、威武或自衛的武力泛稱為「暴力」，將暴力與非理性掛鈎，是可怕的洗腦，所謂「語言植入」，即是將勇武、威武、尚武的武字消滅了，代之以「暴力」的泛稱，而警察執法的時候，政府或傳媒卻稱之為「使用最低限度的武力」，叫動武，不叫施暴了。
中文的武，是褒義詞。勇武，是儒門正教。弔民伐罪、攻打商紂的賢君，叫周武王。胡服騎射者，叫趙武靈王。驅逐匈奴的，是漢武帝。光復漢室的，叫光武帝。勇猛、剛直謂之武。孔子講的智、仁、勇三達德，其中的勇德，就是實踐智慧和仁愛的勇氣。無勇，不能成全智與仁，不能成為大儒、君子儒。仁者無勇，處處退讓，便成為犬儒、鄉愿、小人儒。《書經》講的三德，是正直、剛與柔。正直與剛，就是勇武。面對強權壓迫，堅持正義，奮勇向前，「雖千萬人，吾往矣！」謂之勇武。
不要再說「和平、理性、非暴力」，要說「和平、理性、勇武」。面對恃勢凌人而不可理喻的暴政和強權，人民有動武之權。即使不是動刀動槍，也要堵塞暴政的齒輪，中止社會的營運秩序，令強權得到教訓，令市民得到覺醒。
所謂智、仁、勇，勇武的前提是智慧與仁愛，必須向民眾解釋，爭取的是甚麼，為何要卡住齒輪，要中止秩序，為何要衝撞強權，為何要不惜犧牲生產效益和身體性命。要建立動武的共識，要爭取市民認同為何要扔蕉、搶咪、燒車胎、衝撞執法者，這是比動武更艱難的事業。這需要一顆和平的心，一副理性的頭腦，一張銳利的口齒，一枝鋒利的文筆。最後手段的動武，倒是容易。

推一推聽日要幫陳伯
佢今日幫咗我哋
[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

我無野講

係,有人會支持
見啲妹妹仔都遞遮比我地打廢老
最終冇打咁解

幫推

跟本火車站果班全部都係買飛諗住走, 準備上火車, 最和理非果班黎
佢偏偏封站唔比入閘
班反黑仲要衝入售票大堂扑人同捉人, 好撚仆街好嬲

天崎

但勇武永遠係少數，請愛惜勇武派

真心 琴日去過就知唔打會死 武運亨昌

以前金鐘都嬲嬲地天橋撚 但今次班台天橋打氣友真係無得輸

其實十字路口好悶 無衝突 好多街坊佢地真係擔心 先係幾粒鐘係道 望上去 好多真係中老年老弱婦孺

到徹退 平台班街坊仲幫晒引路開路斷後
仲屌走班狗